動漫電玩節開幕 中學生通宵排隊 有人預算花數千元買收藏品

一年一度的動漫電玩節今日開幕，有動漫迷昨晚已在灣仔會展排隊等候入場。

排頭位的張同學說，早前已花了一星期排隊領頭籌卡，昨晚7時來到會場外通宵排隊。他說排頭位是為了取得免費手機，亦希望購得動漫精品作收藏，預算花費5000元。

另一名前排的殷先生亦同樣花了近一星期排隊領籌，更為此向公司請假。他同樣希望取得免費手機，及購買限量版模型，預算花費4000元。

咩電話 nokia?

廢宅

又到動物節

時代革命

本來買咗成套德國軍服可以攞去會展玩

好衰唔衰呢個月先搞呢啲嘢，搞到我冇得攞去會展玩

不過可以拎去上環玩，重演歷史打共產黨

光復香港

冰火天魔公仔

依班就真係社會垃圾